近排脫髮問題好嚴重

係咪應該睇下醫生？

我都係 開始見頂

點撚算 諗緊應唔應該睇下中醫調理下身體

睇西醫有冇頭皮問題先 之後先睇中好d

有冇介紹

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

有冇換洗頭水試吓

最近我都開始勁左
即刻轉生髮水Rogaine Foam5% +食藥 (印保Finpecia )
洗頭水都轉埋
睇下3個月後點..